香港d廢中真係路撚識行路

啱啱食完飯行陣，個垃圾C9迎面行埋嚟，我行左避佢又行左，行右佢又行右，仲要係到gipgip聲

平時有同樣情況後生既都會互講返聲sorry

屌你老母 C9行路都要考牌既真係on99